★要令恆指大升難度=要令港樓大跌一樣

未來十年，恆指仍然below 30000點

唐樓樓價 $100000一平方吋

Everything is under control

lm